[大結局完場] 反左黑暗世界人甲 許家傑 12

唔係同芷珊一齊既咩

諗唔切

個結果膠到仆街

最後得個吉

不如早一節完左去啦

開後宮

照舊垃圾title連戲

On9 結局

爛尾劇

搞咁耐閪都無得屌

毒拎結局

點解文匯報都唔要佢

芷珊做乜鳩

嗌乜鳩

仆你個街爛尾

Jm9

個尾想點？

本身有9分
個結果扣到得7

點解唔交代下鐵頭有冇自己扻頭埋牆死

學達哥，完

完乜撚

臨尾都要抄達哥

最尾嚇撚死人咩

仲有兩個妹呢

唔係實妹都攪得啦

點解唔拍大小姐做OL

獻醜呢

就不如收皮

爛到

好想同馬子妮瘋狂做愛

咁之前嗰個2年後大小姐高彬結局係特登拍既

開乜鬼12，都完場

好撚搞笑最後幾秒

笑撚死

係喎，我以為係會喺度劇入邊嘅添

水水好多水

過中東咪可以娶晒4個

之前話有男角色死係邊度吹出黎既風

全劇完

3個夠，高0可以不了

真正既蔣世龍死左
依家呢個係張細倫黎

死咗再翻生

開後宮又比班婦團嘈

如果開續集，個劇本點寫好

仲續集

賴慰玲

我記得大小姐係某訪問講過有d心痛鏡頭 唔知係咪cut左
有咩理由比高彬呃左咁多年 又係差人卧底會完全冇野
明明心痛 掙扎 最後原諒先係呢pair最期待既畫面
竟然當冇事發生
仲有得兩下鏡頭既一打十去大排檔救大小姐以為有長版睇

那一隻手指咁似...缺一